(突發) 拜登政府開始監視GME

大家要打真正既大佬了

全球一齊攻擊work唔work？

係咪一齊炒

立法收strong hold税

侵出手了

Capital gain tax不嬲都有

都要找數架，佢唔找，你政府找囉

屌你同啲基金佬蛇鼠一窩

俾佢short爆又唔見你話monitor

散戶好少搵法律意見幫手嘛 最多上連登9叫

拜登報恩

屌佢老母啦

走啊

敗登條死老野都未撚知發生緊咩事啦，傻閪

講左架啦，今日真係打大佬